所有大波港女都係因為墮過胎

駁唔到

此話何解？

？